<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?> 

<TASK>
  <Monday>
    <t1>Меняем грязный полотенчик для рук на свежий. (если свежего нет, ОБЯЗАТЕЛЬНО написать об этом Леше).
Грязный полотенчик положить под наш рабочий стол. </t1>
    <t2>Моем раковину с чистящим средством.</t2>
    <t3>Подметаем мусор у порога антикафе.</t3>
    <t4>МОЕМ ОСНОВАНИЯ ВСЕХ ТОРШЕРОВ – сначала влажной тряпкой, потом обязательно натираем сухой.</t4>
    <t5>Смотрим таблицу по ДР. Если на этой неделе заказаны БЧ с мастер-классом, 
красим стаканчики для шляпок и вырезаем поля в тон.</t5>
    <t6>Если заказаны праздники в будни, выкладываем пост об ИЗМЕНЕНИЯХ В РАСПИСАНИИ.
Делаем репост в группу.</t6>
    <t7>КАЖДЫЙ 2-й и 4-й понедельник месяца – стирка костюмов!</t7>
  </Monday>
  <Tuesday>
    <t1>Протираем ножки всех столов (внимательно) от следов чая, кофе и т.д. в том числе ножки белых столов на кухне</t1>
    <t2>Снимаем ВСЕ ПРЕДМЕТЫ со всех полок кухонного стеллажа (все кружки, тостер, все чайные принадлежности)
и моем все полки от первой до последней. А также моем пол под стеллажом.</t2>
    <t3>Моем раковину в туалете с чистящим средством.</t3>
    <t4>Наводим порядок в коридоре, чтобы не было ничего лишнего, всё на своих местах.</t4>
    <t5>Склеиваем шляпки (если на этой неделе есть БЧ с МК) и нарезаем картинки для аппликаций.</t5>
    <t6>Выметаем пространства между батареями и стенами.</t6>
    <t7>Готовим и ставим в очередь посты о мероприятиях на неделю.</t7>
  </Tuesday>
  <Wednesday>
    <t1>Ищем, есть ли следы от чая на фиолетовой плиточке у мойки. Вытираем их.</t1>
    <t2>Моем белую мойку под раковиной снаружи. Наводим порядок внутри и тоже моем там.</t2>
    <t3>Подметаем мусор у порога антикафе.</t3>
    <t4>Моем микроволновку снаружи и внутри.</t4>
    <t5>Наводим порядок в буфете за стеклянными дверцами.</t5>
    <t6>Моем холодильник снаружи и внутри. Проверяем продукты в нём на свежесть. Испорченное выкидываем.</t6>
    <t7>Моем кулер.</t7>
  </Wednesday>
  <Thursday>
    <t1>Отодвигаем кресла и подметаем за креслами. 
А также моем плинтуса за креслами влажной тряпкой (можно сделать в конце смены вместе с мытьём полов.</t1>
    <t2>Моем все батареи влажной тряпкой, а потом протираем сухой. 
Также собираем паутину из порталов, в которых расположены батареи.</t2>
    <t3>Меняем грязный полотенчик для рук на свежий. (если свежего нет, ОБЯЗАТЕЛЬНО написать об этом Леше).
Грязный полотенчик положить под наш рабочий стол.</t3>
    <t4>Наводим порядок в настольных играх в буфете и наверху буфета.</t4>
    <t5>Смотрим таблицу по ДР. Проверяем, есть ли Мастер-классы.
Проверяем готовность Шляпок и украшений для них (ленты, перья, аппликации).
Проверяем наличие гаечек и акриловых красок, если есть «Фиксики». Нарезаем мыло, упаковку и ленты, если есть БЧ.
</t5>
    <t6>КОНТРОЛЬ АНИМАТОРОВ И ХОСТОВ – РАСПИСАНИЕ!!!!!!!!</t6>
    <t7>Выметаем пространства между батареями и стенами</t7>
    <t8>Протираем пыль ВЕЗДЕ
- на полочках (снимая все предметы)
- на изгибах ширмы (сверху, сзади) 
- на предметах на столах
- на почтовом ящике
- на печатной машинке
- на станине швейной машинке</t8>
  </Thursday>
  <Friday>
    <t1>Подметаем мусор у порога антикафе.</t1>
    <t2>Моем раковину с чистящим средством.</t2>
    <t3>Моем мусорку Жорика – снаружи и внутри.</t3>
    <t4>Моем все внутренности Ребекки.</t4>
    <t5>Вытаскиваем все контейнеры из полки с занавесочками и моем все полки внутри. А также моем видимые части полки.</t5>
    <t6>Обзваниваем родителей, у которых заказаны праздники. Уточняем кол-во детей, записываем имена, если «БЧ», 
Записываем Имена и Фамилии, если «Голливуд». 
Делаем Бейджи на БЧ (если дети от 7 лет и старше) или контракты (если Голливуд).</t6>
    <t7>ВНИМАНИЕ! Составляем список закупок продуктов и бытовых предметов
и отправляем его человеку, который работает в субботу</t7>
    <t8>Смотрим есть ли праздники на выходные во время смены (с 17:00), 
если есть, выкладываем ПОСТ об изменениях в РАСПИСАНИИ и репостим в группу.</t8>
  </Friday>
  <Saturday>
    <t1>Наводим порядок на нижнем белом столике (под сластюшками) и под ним.</t1>
    <t2>Наводим капитальный порядок на рабочем столе и под ним. В том числе на компьютерном</t2>
    <t3>Выметаем пространства между батареями и стенами</t3>
  </Saturday>
  <Sunday>
    <t1>Натираем полочку для сушки посуды, чтобы не было белых разводов.</t1>
    <t2>Моем туалет (надеваем перчатки, протираем от пыли и грязи бачок и сидушку, моем внутри ершиком с чистящим средством).
Розетки протереть пыль сверху!!</t2>
    <t3>Натираем зеркало в туалете, чтобы не было разводов.</t3>
    <t4>ВНИМАНИЕ! В конце смены составляем список того, что нужно докупить из продуктов и бытовых предметов
и отправляем тому, кто работает в понедельник.</t4>
  </Sunday>
</TASK>
